唔好比人帶風向互相割𥱊呀

依家連登個風向係和理非同勇武意見又開始分歧
呢個時勢要急嘅只有政府
所以我相信依家係一班三毛扮勇武，一班扮和理非
之後就係到互屌侮辱對方
希望唔好有真心膠落搭

記唔記得我地係點樣一齊捱到依家
勇武和理非點樣補位
即使聽日元朗真係發生任何事
我絕對唔會相信真正香港人會因為元朗有失利而割𥱊
只要大家仲係團結就唔會有任何所謂失利嘅情況

最後我想講
我個人係永遠支持任何形式嘅抗爭而且永不割𥱊

光復香港 時代革命

推哩個
光復香港 時代革命

推

光復香港 時代革命
唔好當勇武係無腦先得㗎 搞咗咁耐 一定熟過班和理非知咩可以做 咩唔可以做
勇武和理非係缺一不可 唔好咁易比人分化到

不分化！

推！相信勇武識得分幾時勇武，幾時唔勇武
唔好被5毛 帶到風向

呢場運動唯一輸嘅可能只有勇武同和理非分化

團結

團結先係我地最大嘅武器

Liberate Hong Kong
The Revolution of Our Times

有腦無腦都好 點都唔會割蓆！

香港人永不屈服

be water

唔會割

推！